原來條脷平時點擺係好撚重要(3)

正常人條利會頂住上面？

會，大約係條脷既前端頂住門牙後果個位

口罩嗰到 正常都要用力拉落去啦